元朗羅弼時壁球場有放映會

點解冇人提

推

唔夠人 ... 連登仔快去

元朗街坊快啲去

要幫手

少人 果個位好危險！

公海！！！
要人！！！

癡撚線
對面係圍村佬酒樓
手足考唔考慮轉場
附近好難走

係
附近極多黑酒吧

要人！！！

附近酒吧全黑
係全黑啊！
附近仲有南長期聚集

得好少人...大家小心

推 元朗巴絲召喚

唔好喺元朗搞！
手足走！風險太大！
我而家喺深水埗好難帶人支援！

幫手推元朗

迪辦向另一邊攪緊